做Group Leader慘定做搞手慘？

做Group Leader(5人組兩個freerider)慘=
做搞手（連自己六人搞活動/約食飯）慘=

Why not both